(分化)抗爭可以, 但都請你努力賺錢

我指既賺錢係賺錢就走
其實大家都見到, 香港腐臭到黑警打人, 大家都仲可以若無其事
其實香港咩都冇變過, 你睇下樓價, 你睇下股市
一個如此動盪既社會, 呢2樣居然無改變

我唔知呢度有冇人睇過孤星淚
我地就正正好似尾段咁
你有你反, 但好多人係你有事個時都close windows
甚至男主角, 一個有錢人, 佢既抗爭都最後都無咗件事
所以我希望同你地講, 希望唔好太大, 唔係會跌得好痛, 會令自己痛不欲生
香港人聰明, 係呢啲時候真係好聰明, 亦到冇骨氣
你睇下有幾多人仲搭港鐵?
當中你估有冇個二百萬人?
你同我都心知肚明

呢個post唔係失敗論, 係提醒大家失敗隨時都會黎
移民或者係我地香港人, 咁多代既命運

多謝咁多位
有野想講請一定要留言

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒

梁烈士提醒左我，要代佢一直走下去

我知道, 但請你都要保重自己
梁烈士都希望你會咁做

同意樓主
講真關乎自己切身利益個時個個都搵到籍口
eg 罷鐵、M記、罷工...
「抗爭成功當然最好，但前題我利益唔好受損囉」

保重自己 就係要繼續抗爭

想學鬼滅咁，將信念傳比下一代。
失敗左幾千年，都會有贏既一日。
坦白講以家既香港真係光復唔到，黃絲唔肯承認自己失敗/過失，加上香港人未有覺悟
我真係好想贏
就算我平時係連登幾發晦氣，亂屌黃絲
我都係想贏姐...唉
香港人肯醒未呀

搵錢買三養芝士麵

推

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)